雷蛇一手中籤50%

電競股雷蛇（新上市編號：01337）公布「派彩」結果。市場消息透露，雷蛇約有3.7萬人只認購一手（1,000股），中籤率50%，即約萬七名「一手黨」能夠成為幸運兒。

抽左10手，點都有啦卦。

抽左25手

6手

10手

一樣

2手

不過都可能分得1手

好易中姐
高閱文幾倍
利申：無抽

30手

%唔%哂氣啦⋯
係你就你，99%都會有1%唔中

same

中先算啦

99%咪一樣可以無你份

好似抽左廿手

抽咗500手，派多d黎

冇抽閱文，用來抽雷蛇抽左4手

ALL IN

果頭中完閱文，又黎雷蛇易鑫認真fat fat

10手 一手都唔中